Home
Aba home 

Background com imagem até o final  por tras da tabbar 

Importante  Todos os treinos efetuados serão usados para treinar a máquina para oferecer posteriormente treinamentos voltados para o perfil do usuário 